Dir en grey算唔算亞洲最underrated既band

成員既創作能力 Kyo既唱功
多年黎都未回過塘
每隻碟都充滿驚喜
由Gauze去到最近既The Insulated World
不斷去嘗試 創新
點解依隊band只係係日本國內同埋外國紅得起

拋磚:
Vanitas
Vinshka
Diablos
流転の塔
Macabre
Different Sense
Rinkaku

diru都叫underrate?

係亞洲值得有更好既地位
你睇連登diru po黎黎去去都係個班人就知

定位唔夠好
姐係好似次次簽名都唔同咁，
利伸覺得之前正d

2016香港live都唔爆場
嗰時吹風吹咗好耐話開，最後終於恨到
以為會好難買飛，最後都係得啲VIP飛去晒，其他飛都有淨
感覺香港聽開jrock嘅人識dir en grey嘅都多但鐘意嘅就唔係好多